＊電姆真係好正呀

是咁的，我本身好鐘意女僕，女僕服真係好好J，特別係低胸裝，對波唧晒出嚟，揸一揸短十年命都抵。
上星期去親戚屋企食飯，當然要老套地寒暄一番啦。
傾傾下燒到我嗰個疊。
表姨：有咩興趣呀藍仔？
我笑笑口，都未諗到點答，我阿媽就已經搶住講：個衰仔好鐘意女傭架，D公仔放到全屋都係。
當下表姨全家人都目瞪口呆，就連本來喺廚房炒緊菜嘅菲律賓工人都忍唔住出廳擘大個口望住我。

幾十歲人就咪撚咁弱智啦

20210315 我愛電姆

有是咁的9/10

chow post 9

檢舉我囉

雷姆正

電姆呀

藍大好野

On9 po

屌你老母

有圖

眼交玩到流血

支持

我愛水姆